[突發]雲海話周庭今朝都被捕同搜屋

啱啱收到消息原來周庭今朝都係自己屋企俾人拉咗仲要係屋企抄野！有冇搞錯啊痴晒線真係仲衰過納粹黨喎！周庭係成個社會運動裏面邊有角色啊？！而周庭被捕眾志及相關人士係未公布消息！全城都要小心啦而家！

痴線， 邊個官批搜查令， 好好比市民認識一下

push

出咗新聞

屌你老母臭閪 不停制造白色恐怖

周庭肯定冇衝啦...
淨係做文宣都拉

眾志FB都出左

【突發更新：周庭、黃之鋒被捕】
香港眾志成員周庭同樣於今晨被捕。
繼香港眾志秘書長黃之鋒被捕後，周庭亦在家中被捕，同樣將會押被往灣仔警察總部。我們目前未知兩位的確實罪名，已安排律師處理二人的被捕事宜。

周庭今早在家中被捕

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

831前亂捕

唔通想食左周庭

拉大台

扮大清算
你咁樣我係唔會驚㗎

5年前既

頂佢個肺，完全係濫捕。
睇來警方真係好想整死香港。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

警察係咪嫌831唔夠人

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

話唔定根本冇搜查令